讀過兩大asso hkcc同space 你問我答

兩間都讀過，對入面嘅人事物都有深入嘅認識
科目比較，校園設施比較，派靚grade比率乜乜柒柒都問得
只要唔自爆都ok

利申咗先，ac問frd借，依家有U讀

Hkcc讀商有咩要注意

要打扮下，唔好咁毒
同埋去多幾個Ocamp
識多啲人同拎sources

諗緊報唔報大o 係咪都有細o

有大O 中O 同細O
大O 中O同期搞 喺開學前
而細O就9月中左右開始

建議你大O中O揀一個
千祈唔好報晒
之後再玩細

巴打你好呀
我依家space有兩個offer
一個係媒體 文化 創意
另一個係體育教練
可唔可以講下邊個好啲

兩科都好風馬牛不相及
但我身邊嗰啲最尾都去咗Ou讀pe
媒體嗰科就見有人3.2都可以入到city media

讀中文嘅你會推薦邊間

Space

因為我將來係想做紀律 依家可以係話讀而讀

巴打邊間升上去？

真心為讀而讀 好多時都會炒撚晒 然後先發現自己嘥錢嘥時間

讀health studied 定 asso of nursing

Space
升八大

有冇轉科
我諗緊讀乜

我覺得差唔多

Ching覺得Hkcc psycho定 space aba 好啲?
或者覺得邊科伏啲？

Hkcc asso 文科係邊度上堂？

可唔可以講下點解

冇
同一科
巴打諗緊讀邊間？

點解讀晒兩間

如果讀space 嘅媒體 會唔會好辛苦
或者讀黎冇用？

cc psycho好啲
Space aba 個校園喺某橦工業大廈入面嘅某幾層
不了

因為讀第一間嗰陣掛住玩 唔讀書

冇科係唔辛苦
但你想做紀律嘅話 媒體就真係冇乜用

但讀完媒體 出路係咪比較多？

淨計上返U 揀得嘅科都多啲啦
Gpa高有高揀 低有低揀

咁巴打有冇識啲人係讀完書 但出黎做嘢完全唔關本身讀嘅人

係唔係得好少人上到八大，大部份都係讀自資同top up?

我上年hkcc讀it
今年想轉space aalh日文或sport and recreation management

其實大把 啲人成日都話讀嗰樣 唔代表做嗰樣

姐喺點

我估得20-30%
因為到咗yr 2
有好多人都quit咗
例如retake dse走、考太屎自己quit or俾學校踢
我知cc有科全級最高gpa都係3.9X
我個frd 3.5X已經喺百幾人入面排12

再睇返cc 2017畢業生數據
得2800幾人
但yr1 收過4000人 5000都可能有
最尾入得返8大 得千幾
所以一定冇其他人講到咁易

如果比巴打你簡 你會選擇邊個

咁問返你，你覺得畢業完可以搵咩食？
呢行一係你本身有好料，唔怕無人請，一係就識人入行R到野撈
依家個個都貪有型讀媒體，結果出到黎乞食

覺得自己唔啱讀IT定點
Cc都有日文讀
不過我自己由cc轉space係有後悔嘅
因為啲人要重新識過
同埋校園設施space完全冇得比
但space嘅讀書氣氛濃厚啲
所以睇你啱邊樣

其實我覺得兩科讀完出嚟都係乞食

我畀唔到選擇你
我嘅睇法喺兩科最尾都係乞食
所以都係興趣行先

利申：讀緊乞食文科

既然你都諗住考紀律，何必仲曬時間曬錢讀垃圾？
拎十萬去掉落海讀垃圾

但如果依家去考紀律 只可以做低 唔可以升

姐係兩科都係入唔到東華或者大學就冇用

你係space同hkcc分別讀過咩program?

space多名校仔?
space啲人多數邊度傾project?

以前紅磡
依家西九

好奇一問,點解會轉去space讀?

唔止名校仔 名校妹都好多
佢哋啲英文好撚勁
一心諗住爆4 yr1入港大

project多數都係喺public area傾㗎啦

因為之前貪玩
炒到呀媽都唔認得
決定砍掉重練

多謝巴打 決定唔讀了

讀完space 轉戰i大 劉明
on9太空哂咗十萬同兩年時間

讀asso仲玩ocamp，疊埋心水温書啦
利申 讀一年asso攞三大offer

好似係dse要考得唔錯先第一年走到

唉 屌 我又係 year1炒左 而家諗緊不如quit space轉ive腳踏實地算 唔好哂多年

我都諗緊走唔走好
讀緊某jupas hd 讀到好辛苦又爛晒grade
諗緊轉唔轉cc/space讀文/社科
依家唔走 grad之後都會讀其他asso

讀it 有咩注意
同點識人
另外啲上課時間大概係點

利申:hkcc

冇咩點注意

識人就Ocamp
CC嘅話
第一個sem 5科全部同一班人
可以表現得social啲 主動啲hi下人應該都ok嘅

Cc第一個sem冇得reg timetable 要硬食
Space就可以reg

同埋一般嚟講
Cc啲堂一科要上3個鐘/week
2個鐘lecture
同1個鐘tutorial
有啲科好似數科就要一嘢上3個鐘

要有心理準備上8半堂

8半
我住好L遠 車程都成粒鐘

Hkuspace engine 好唔好？

有冇人讀過uspace基礎文憑

讀商科除咗account出路大之外仲有冇其他出路大啲？例如management之類..?

幫人問
讀英文嘅話hkcc定space定cccu好？

cc 入三大商科 中文係咪點都要3
(234333)

Hi dip?

Hkcc 商科會喺邊到上堂？

Wk campus

Ns

Yes

文科space好啲

咁又唔係冇3就一定入唔到
主要都係睇gpa interview表現同英文好唔好

Asso or high dip

Space science點睇？

Hd

Diploma of Fundation Studies

啲lecturer幾好 啲人都想讀既 我個陣無咩人走堂 氣氛幾好 但佢地本身底好差 變左好易突圍
19分 唔洗點溫書 搵到戰友
3.5入大學 已grad

可唔可以講入左邊間大學同咩科？

比啲fd data 你參考下
First year:爆四入hku condition offer 3.7
Second year: ust ee cu ie ee過3.2就有 , poly EE 3.7, HKU eee 3.5 POLY mech 3.3

HKCC IB or HKU Space BA?

hkcc社科有咩要注意

想問下樓主space AALH有咩注意？
聽講比hkcc難靚grade多killer係咪真？
space文科係咪九龍灣campus上堂？
唔該樓主

同埋樓主點樣克服讀hkcc頭一年浪費左時間
讀space果時咪壓力培增?

多killer 多freerider 啲學生串串貢
kec上堂

岩岩讀年,今年grad. Space sci 對比hkcc有幾個好處 1.大機會升返hku,睇升學天書毎年有around 8x-9x sci program人升返6901, hkcc成間學院一年都只係得4x-5x人入hku. 2. year 2 sci 科會去hku到上堂,適應下大學環境同學習模式 3. 九龍灣附近食lunch多choice,都低食.
不過space唔好就係雖然你都有facility access card,可以用hku設施,不過你唔會無啦啦走過去,除非你本身住港島或者去開hku, hkcc就同poly好近 2. space多19雜科,可能要被迫讀冇興趣嘅科, 少選擇,容易拖低你gpa 3. 收錢快, 出gpa慢,影響唔到入學,不過等到頸都長 4. year 2要hku, 九龍灣兩邊走 5. 入面多南亞人外籍人, 同埋多英文勁人, 如果你英文底差present隨時比人秒殺, 見過有班local 比internation Q and A section比人問到口啞啞
總括而言,如果你好想入hku, 我建議你揀space, 如果其他u你冇咩所謂,就hkcc比較好

hkcc asso engine

想問下會唔會多背野科 總有 揀stream既話係要year 1就要揀？ 同埋 升u個時係咪要揀番自己個stream 唔可以再揀其他？

樓主識唔識人無五科二有cc讀

好似得兩科要背 engine professional 同 咩interpersonal skill , year one揀
升u就睇送食飯，你gpa高揀咩都得（related)

好詳盡 受我一拜
但我想問姐係space入其他u既機會就細好多？

有幾個專for社科嘅ocamp
叫Apss 重有幾個 但唔記得咗個名
會有好多社科人

我覺得係難靚grade啲
喺space少聽到有人話撞到killer
反而cc成日聽

文科係九龍灣上

其實都冇點克服
Sem 2 放gpa嗰時見到得2點幾
知道入U無望
決定重新嚟過
喺space都唔係話好勤力日日chur住老師問嗰啲
都係會走下8半堂咁
但勤力過以前係真

3.5 入Hku

識人最低11分
可能有人5個2但冇講出嚟

cc年年超收
有錢佢唔賺咩

小心伏Lecturer
網上info.好多
要識自己過濾

到而家都冇offer 唉

拖到咁遲想點啊

又唔知派到幾點 今日無人番工

我Space個Applicant Self-Enquiry入唔到

等到想死

點睇HKCC statistics and data science

總有想問 一年有幾多人入番ugc

GPA幾多入U?

新科嚟
唔清楚sor

見過有人3.8讀恆管
3.6讀Ou
反而3.2 3.1嗰啲唔知點解入到city poly
所以 冇話gpa幾多就入硬
無論佢收幾多你都要盡力讀㗎嘛

我想問下呢HKCC IT定係space嘅媒體文化及創意會比較容易升番上八大同埋兩科出路邊個會好啲

你dse都考唔掂 你慌你有得升咩

hkcc hdme 如何？

呢啲佢個網好似有講
差唔多4成掛

咁一年幾多人到讀？總有有無話邊一個stream 多d人升到定差唔多？

幾多人唔知宜家 當時二百零個
EEE（個啲lecturer最推薦）>mech>其他唔知 唔識人

巴打介唔介意問你少少問題
你係咪本身dse都考得幾好 只係某一兩科斷腳？
同埋GPA幾多就有三大offer?

巴打如果讀體育及康樂管理hd,想升番上八大gpa要幾多到?

即係EE最多人?

點睇HKCC BBA IB

岩 唔怪得入8大
其實hkcc唔差 我都唔明有咩玩到要讀space....
除左三蛇😀

係度問野既自己睇路😂
見到講 engine 已經笑而不語

讀hkcc bba mkt有咩要特別注意

想知space文學asso得唔得。。升翻上去大唔大

文科洗唔洗過hku

唔係，你可以同時報好多間u, 好多人其實都有一個或以上其他u offer, 大部份人都會揀hku, 所以令到入hku比率較高，唔代表入其他u機會細，只係你揀hku

aalh唔洗